晚晚有妹妹仔叫中國萬歲 點撚好

如題，每晚咆哮都個好細嘅妹妹仔哨子聲大嗌中國萬歲

人人都有言論自由，佢當然尖叫得，但係各位巴絲有咩提議，撚下佢減下壓都好

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

除左光復香港，時代革命之外，都想嗌下其他野

.

十點啦 等妹妹仔出嚟

光復中國

落街搵下佢單位

試下嗌番平反六四

愛國不愛共產黨

中國萬歲 世人被累

共黨倒台！

free hong kong 睇佢跟唔跟

幫佢起bgm義勇軍進行曲

你可以回：
「中國共產黨隨街屌死自己老母！屌屎忽！」

樓主 試下呢個

天滅中共

中國人死全家

試下覆佢香港萬萬歲

有聲

中華民國萬歲

電腦大爆炸

叫呢個好！！！
講埋多謝小妹妹支持中華民國！

你等佢講完 回返句：「講笑咋」

支持中国有民主普選

呢嗰夠響，等睇佢點拆

杯葛狗仔

Free China

光復香港，己亥革命

8964

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你唔提真係唔記得咗呢個中國撚心中最大訴求

支持中國收回美國完成大統一

中國萬歲 下句咪 平反六四

中國萬碎

想當年大大話有學過少少啲打，係時候揾返套架撐出嚟振奮人心

中華民國萬歲
反共復國 毋忘在莒

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

解放中國

支那賤閪

華貴有個伯伯嗌不要共產黨

中國萬歲
中共七十歲

光復中國 平反六四

佢嗌中國萬歲
你嗌 支持中國人民起義 天滅共產黨 中國萬歲

習總千秋萬代
提醒上面帝制不滅

只有共產黨 沒有新中國

taiwan no.1

平反六四

加句納粹中國萬歳

電腦大爆炸！

一句平反六四夠做啦

Taiwan no.1

有時遊行果時覺得

天滅支共

free chi na

接句中國貪官世界第一

中國萬歲 支持平反六四

中國萬歲 共產黨下台

中國萬歲 支爆再聚

覆佢納粹中國萬歲

香港億歲

可以嗌吓、支那 、平反六四 、習近平死全家、天滅中共、中共必亡……

民國復興

習xx獨裁者
中國暴政
打壓人民
濫殺無辜

中國萬歲 中共納粹

柒頭皮

中國萬歲
打倒習近平
/天滅中共
睇佢仲敢唔敢嗌

覆返佢中央倒台

祝你來生世世代代做中國人

Free China!!!!

中華民國萬歲 三民主義統一中國

鬥大聲

慢死慢死慢慢死——《義海豪情》

全國尻頭犯有雞姦死罪
等候人道毀滅

解放美利堅

中共滅亡

學佢把聲 再嗌平反六四

笑9死我

最衰p牌唔可以逐個逐個正評曬

多謝各位巴絲獻計，睇嚟又有野玩啦

聽講做愛減到壓

係時候覺得可以開始加下啲矛頭直指政權同咒罵領導人嘅口號，有冇巴絲諗下啲和應句

直接屌佢死全家

EN AN OAK AAAAAAAAAAAAAAAAA

呢句好

中國萬歲，平反六四

或者講 支持出解放軍！

支那滅亡

你邊個

鳩嗌晒成個共產黨黨史出嚟啦

你邊個？

呢個好掂
幫佢解體

屌死習近平得唔得？

中國萬歲慢慢衰

我都唔知

平時我地祝建制派議員長命百歲
下一句係乜

點解要問?

人地講 中國萬碎⋯⋯

民主就係大聲個個贏 你地人多 佢點萬歲都都無撚用啦

百病纏身

全黨死清光

人人都有言論自由，但係係基於所有人都同意要守護言論自由呢一個基礎。而中國係侵害言論自由既國家，支持佢亦等於支持侵害言論自由。所以咁既人係冇言論自由，大家識做啦？

你聽錯，佢大叫 中國慢衰 慢衰 慢慢衰

伯伯行得太前

平反64

民國萬歲!

叔叔我都支持中國 可唔可以同我做愛

中國萬歳
中國納粹

而家睇返
叫「萬歲」果條友真係要俾一打膠佢

中國萬歲 共產七十歲

taiwan no 1

推

天滅中共 中華民國萬歲

中國萬歲
共狗須滅

接返句民主中國

笑死me

中國萬歲
平反六四
China is hongkong

中國萬歲，天滅中共
共狗不除， 難見青天

臭雞一隻

習帝
萬歲萬歲萬萬歲

聽到中國萬歲後，你跟嘴叫 加油，永遠做奴狗

中國萬歲
中共倒台

全！黨！死！清！光！
殺啊！殺到爛臭閪解放軍！
電！腦！大！爆！炸！

萬萬歳

中國萬歲 不過共產黨收皮

佢叫:中國萬歲
你回:中共倒台

無線新聞,出賣港人

中華民國萬歲
中國萬歲

呢邊有人叫足45分鐘 而家差不多11點仲叫緊
間期不停講粗口 又狂笑 好似飲醉酒咁

利申好支持學生 但本人係廢老想早啲訓得著 可以只叫10/1015/1030 唔好長叫嘛

不割席

下聯係？_?
好快粉碎？

應下佢 ”Free China”

回一句「我知中華民國萬歲呀麻」

讀下啲支那貪污新聞標題

中國萬歲 平反六四
中國萬歲 復興民國
中國萬歲 反攻大陸

捉佢中出即飛

跟著叫中國萬歲 補多句 共產黨食屎

非洲豬瘟萬歲
地溝油。。
海底撈溝罌粟。。

同佢玩超級無敵馬拉松
中國萬歲 碎屍萬段

用錄音機
同步播番佢把聲
會好好玩+令對方極度反感

難逃一死

你中國萬歲關我撚事

幾錢一Q

大嗌光復文化革命

七十大壽 壽終正寢

打倒共產黨

叫支持一國一制
一係支持何君堯建議警察子女去大灣區讀書

圍警新口號-支持何君堯版

中國萬歲
中共必滅

可以同佢講死返去大灣區

收皮啦,臭雞

push

叫佢返大陸啦

中華民國，萬歲！

後果自負 後果自負

我條邨9點半開始有人嗌 斷斷續續到10點半都有人嗌緊
有人嗌左幾次屌你老母 冇人理佢

中國萬歲 嗌返「造假第一」呢啲？

呢個賤

習近平萬歲萬歲萬萬歲

屌左80幾年

佢係咪叫緊中國納粹你聽錯ja

共產黨不等於中國

碎屍萬段

中國萬歲, 屌你老母

我都想講

中國萬歲 百病纏身！

打倒共產黨（普通話）

冇矛盾

中國萬歲你咪回佢一句八九六四

回佢「快L d死番去」

你叫佢返大陸叫吖嘛，呢度香港嚟

依個good wor

下一句天滅中共喎

冇用㗎 我呢張身分證就快唔用
我要發宇宙通行証！

竟係講電腦大爆炸啦

老老實實有啲小學雞

咁你返大陸啦大陸哩

唔夠精境
要加埋屌你老母
「講笑咋 屌你老母」

FREE CHINA!!!!!!!!

支持中國平反六四囉

北京獨立

取代美國

每次佢叫完: 中國萬歲
你就跟尾叫: 為奴

Sieg Heil! 順手行埋納粹禮

(屌你老母同我推爆佢)中華基金中學揚言邀請防暴警察打壓學生

[急需文宣] 聽日起，戴口罩，直到贏

民主萬歲

呢個真係可以

Taiwan No.1

Push

愛國不愛黨

中國萬歲 共産黨滅亡

搵完跟佢尾叫單位號碼

中華民國萬歲!!

食屎啦

支那爆炸

仲有叫西藏獨立
台灣萬歲
打倒支那

中國是香港的

光復中華
天滅中共

中國萬歲 遺臭萬年

聯邦中國

平反六四
光復中國
Free China
我地係時候停一停

遺臭萬年?

中國萬歲

粉碎個碎呀

拖出去清蒸

中國萬歲平反六四
中國萬歲香港獨立
中國萬歲西藏獨立
中國萬歲蔡英文連任

大嗌
黨不是國，國不是黨
愛國不愛黨
反共救國